［1q題］點解的士狗會成日同人賭j?

3頁開估

因為dc9係冇j

因為佢地條j短
賭起上黎有賺

唔關長短事

冇人識答？

有冇唸過係冇人想答